訓咗無睇，香蕉奶出碟未？

唱遊詩人

岑瑋倫香蕉奶

推下
召喚襪絲